一邊唱國歌，一邊坐高鐵，一邊死全家

死戇鳩佬

厲害了，直沖十八層地獄

一邊喝喜茶，一邊玩抖音，一邊死全家

一邊交重稅